美心facebook有花生食 美心打手屌話要退錢既拿收據出黎先講 有人貼左百五萬月餅券同收據出黎要求美心即刻退錢

美心打手屌錯大客戶 成班即刻死狗耍霖

退返錢俾人啦

個所謂大客真陰公，比個打手咁樣質疑

應該係轉手去中國賣班炒家？

美心內部職員爆料 間廠有好多唔同品牌代工
全部都共用廁所 更衣室 員工飯堂同一齊搭廠車

班美心派上去既戰狼即刻死哂狗

嗰位ching 風向帶得幾好

成功分化

痴撚線
真係會有人買咁多月餅

百萬蚊黑心武肺月餅

慘被放棄

岸9仔Zoe

有錢冇腦 買成球月餅

投資涉及風險

走番支那先有可能銷到咁多貨
香港自己開舖啲人駛乜幫襯佢

又多一位藍/中立轉淺黃

其實佢啱架
買百幾萬月餅點會係黃絲
所以打手屌得好 藍屍抵屌
打手好黃

果班咪又係PR

個留言俾美心del咗？

笑撚死
條友以為個個淨係會買一張半張，成世冇見過咁大面額嘅交易，嚇到要道歉

笑死

啲打手用「屈人係黃絲」嚟做焦點轉移視線
係極度戇鳩
好多中立撚同藍絲係真心想退錢

肯定做代購
抵撚死

買咗大量武肺月餅
呢啲係咪叫藍絲攬炒

武漢肺炎特產

藍絲呢？唔出聲嘅

九成拎上支那散貨

黑心死全家

對唔住， 頭先語氣重咗 (藍屍李力持做代表）

藍屍企業 都是垃圾

嘩屌前日先係711買左個和風飯團，原來美心廠，以後$10都唔買啦

打手都死全家

有冇分化師開post 話成功退到錢？

我唔信嘈到去長沙灣office會唔成功囉

Push

買咁大量係咪炒家？

十成係淘寶炒狗

弱智 黃絲就唔買美心啦

不嬲都話要鬥黃，屌柒佢地先算

有檯號 係酒樓買架喎

呢個時間緊係上去屌柒佢地，係藍絲就唔好退錢

同中國一樣，出事前正式工，出事後臨時工

重係到

有FC精神

拎返去炒?

幫推下

條L樣，人地貼收據即返入老母個西度

唔撚俾你換呀 最多俾你換西餅呀

似係啦，淘寶/微信朋友圈果d代購，團購
聲稱自己係正貨，團購有折，仲平過直接去門市買

柒到爆

條撚樣好多comments都回應
關佢條五毛撚事咩

柒撚到喊智撚障

最慘係 你老母美心搵個人都出下黎呀 你個客比個無錢嘅人屌緊 即係以後唔洗人去買姐？
過百萬唔係細客呀 平時都應有生意往來
比個藍絲打走個客 點計都蝕

PR account又廢一個

買咁多半價有張

良心賣家我仲以為佢地賣嘅係假貨
真金白銀呀

果個zoe yip好柒呀

買球半美心，你當佢黃絲

zoe yip好努力覆人，個個post都回人

邊有黃會買百五萬美心

到底想藍絲死頂好定美心蝕大本好

好似藍絲蝕影響大啲

雖然係condom,但呢個好笑

其實買月餅都有機會
做判，下面D工人每人一盒
500個工人，每人$100都$50000
不過買美心就

個zoe yip

大陸代購姐, 抵撚死啦, 投資唔係包賺

個條zoe yip真係癲婆黎，係咪一個cm一毫子？

zoe yip藍屍on撚9係十成事實

所以話
下下靠惡去大人哋
總有日撞板人哋比你大好多

做老闆派俾員工？

大公司買黎送禮俾員工 好正常姐

又係Zoe Yip
漆撚到

好多公司要派月餅卷

依家可以留返自己食

肺炎菌可以食落肚 放心食
藍絲加油

以為同其他黃絲一樣老作

藍絲最緊要係呃人前先呃自己

笑撚到仆街

玩咁大？

年年公司派美心月餅 可以點

醜心有冇人叫zoe yip？有嘅炒撚咗佢啦，大客都得罪。
如果係PR公司，呢間PR真係夠晒倒米。

原來真係會買成百萬月餅

柒碌Zoe Yip黃絲作假太多呀嗱
比人屌到搵窿捐

有幾會
送畀客，"幫"員工買都有可能

分單可能方便claim錢？

應該扮藍一齊屌鳩佢 等佢以為後悔一世食美心

黃絲造假太多

簡稱黑肺月餅

極有可能係淘寶代購

我有啲懷疑條友係假膠

幾千盒月盒

笑撚死 個Lockie Chan d朋友9成藍屍都比人屌

乜撚野事連美心都有人衝出黎護主痴鳩線

笑死

垃圾美心打手

721831101111

愛國就要食美心。你退錢。即係唔愛國

月餅券就賣出去／要求退錢，或者換俾仇人、藍屍或者送去狗屋。

個Zoe Yip係咪偽藍手足黎架

上去幫手帶風向

我注意力居然去晒Zoe Yip上，衝出黎護主，柒到冇朋友！

直頭係出名藍絲添啦

一定，只有淘寶炒狗先咁撚大貨
好多大陸人睇到香港美心已經出哂水，
淘寶實好好賣

買得黑心武肺月餅都預咗啦
投資有風險

正

買得都係藍
打手走去屌人無單鬼打鬼

定係有八奇出手?

霍景良：估唔到同場加映動物生態紀錄片，狗咬狗骨

可能係大公司掛

呢單野我估買家真係搵晒律師做野，否則睇黎美心都唔會退錢！

美心打手會唔會太低質...?

月餅係要黎送 唔係食
試問有幾多人鍾意食？

成個美心集團旗下嘅Facebook post都好多打手
係真。收錢嘅打手

賺死佢

炒咗Zoe Yip佢啦 倒美心米

一年炒一轉其他日子就可以唔洗做啦生意奇材

個zoe yip柒到爆

屌你老母 影衰晒葉姓

預早買平好多 大把人賺依水

夾硬黎到

上面最細過限單都5萬幾，用少少來請打手

唔得喎除非你間公司係幫手洗白比美心
洗黑錢唔係就咁駛出去 而係一啲不法所得但門面用一啲財技令到個批現金流入會有個合法嘅名目

幾十萬嘅單求其用甩色紙印就算？

擺明手足

睇左百幾個留言，都冇人入去屌鳩班藍絲嗌回水唔撐美心黎鬥藍，睇黎我地真係唔夠PR 公司識玩

幾年前美心北京樓買過月餅 張單就係佢果張

可以退錢的
內部已經退緊錢

仲要得張超市feel收據
好易甩色嗰種
咁兒戲嘅

Report佢啦

起碼都A4紙print 出嚟dum返個公司印啦

可能係公司派月餅卷掛

上面蒙左既 唔係美心印？

我覺得美心派上去d戇鳩戰狼黎

千祈唔好
由得佢出吓醜 連啲小粉紅都屌佢

張閪紙易甩色同爛

黑心閪餅咁撚惡
要有單先比留cm架咩

CLS

推願榮光歸香港

100盒一日食一件
打仗都唔驚

早幾星期係網上低收月餅券果d人
隨時發到豬頭

百幾萬月餅

班藍屍互屌屌到亂晒龍

一係水貨狗
一係派俾客/員工

利申：上年收過一盒

又一證明

人一藍腦便殘

推

呢張係其中一張單啫，
呢啲大單交易唔會用cash ，情形同你平時用eps 或者碌card 都有幾張單比你一樣啫

都柒得幾樣衰下.......

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

fb ac都del埋

憑自己實力賺番嚟點解要退

俾我就唔賠啦

諗起追擊tvb巴打個post講人妻做打手
邊有正常人第一句係講俾嬲
講嘢9唔搭8無啦啦話人仇富
講嚟講去都係信美心唔怕啲月餅好安全
苦主叫佢自拍食美心月餅就潛水
笑撚死

上面個回覆好正

原來耶撚嚟

長輩圖icon

條友大額幫襯美心，咪又係藍絲一名

食住花生睇佢同美心鬼打鬼

買月餅喎
明明係打手

仲買7-11 抵死啦

叫人退返$都有負評咩料
痴撚線

D回應連中文都唔識,咩叫庸人自搖?
搖撚?笑死我

狗咬狗最開心

班黃絲陰謀黎。目的就係為左大量購買餅卷 等工廠做好 然後退貨。唔好上當啊！！

個打手以為佢係無買上來搞事嘅黃絲

買成1.5M
邊間公司咁大手筆

頭號粉絲

買返大陸餵狗啦

Iris kuwn帶風向好撚勁同連登鬥黃一樣

一講錢就唔同你分顏色

香港一個人點會銷到咁多卷

我覺得係

講到錢乜都假，唔退既藍都變黃啦

呢啲時候就應該鬥藍, 趁美心唔掂退錢既都唔係真藍

留名睇美心執笠

班藍屍每一句都係大話 仲可以調番轉頭講

買成百萬黑心月餅禮券黎送禮

睇得太多「好人一生平安」長輩圖

酒店餅，仲有唔少其他貴價牌子餅其實都係同一個廠房造
區別在於用料質素高低同生產師傅唔同
最高質既餅係用嚟俾老細送俾人

P.S. 幾年前做過

月餅都有得炒燶

叫Zoe Yip個個群都有佢

美心請埋D咁垃圾既打手

炒家

你班黃尸暴徒，成日搞搞陣，
搞完政府，仲嫌香港唔夠亂，
又要搞埋愛国企業，
家下香港幾千單先死得幾個，
呢只病毒根本可防可控，
少少事就喺度嘈要退款，
涉嫌危害国家安全，
已經違反国安法，
我要去找国安告發你地，
你班扑街死曱甴死定了！

明既就明

我block咗

今年大劣人仲有冇心情接佢d月餅都成問題啦
又水浸又蝗又武肺又地震又盛

買咁多一定藍到黑

玩得太盡

Push.

武肺真手足

我專登支持美心。你話我係黃屍？
我屌你老母呀

美心d打手好正

臭閪Zoe

我以前暑期做過負責推蓮去生産部 曲奇同旦卷好似係同CANTEEN, STARBUCK月餅,蓮蓉倉同一層, 魚生下幾層, 生産同包裝同一層 .奶黄月又唔同一層 夜晚流流長好悶周圍去 累就瞓係蓮蓉倉拎蓮蓉當枕頭,食下旦卷,朱古力月餅,五仁月d nuts玩下電話又一夜
山寨工廠生産部坐咁密 d人一車車廠巴到 更衣室個個同一時間用 依po你仲唔冚家剷

成萬盒,做代購係賣比外國定支那? 大陸人都落唔到嚟換餅, 封左關又唔可以螞蟻搬家上去

both，無疫情嘅話都係會鳩衝落黎搶
外國就賣去唐人街

藍屍狗黎講隻zoe yip都算廢
比人屌幾句就潛水唔撚識應機
呢啲質素好難出糧比佢

Zoe Yip條賤種柒頭皮捐返入大埔廠房部月餅爐未？

我鍾意，無論傳統定新個啲
不過俾人放棄左無得買黑心

其實佢講既銷毀點銷毀？唔通係間廠到用火燒左佢咩
用垃圾車掉 要幾多架垃圾車同走幾多轉堆填區先可以掉得哂？
佢未有片之前 其實我都唔信

Long期指好過啦

開始狗咬狗

假膠黎下哇 .... 真係CLS到難分真與假..

籃籃互吊大亂鬥

真藍偽藍真黃偽黃
大混鬥
諜中諜中諜

721

放心啦，今日又有人中左，等公佈啦
條友重係3樓飯堂食飯

搶花生

最新個po佢話自己係藍絲 仲幫唔幫佢好？

呢個Zoe 又有禮貌

我仲未分唔到佢哋藍定黃
？？？

聽到話係廚房師傅

留名待笑

笑死自己鬼打鬼

笑撚死

死狗同戰狼，大家都係同科，不要分得那麼細。

百幾萬買樓啦
用嚟買黑心月餅冇撚腦

dllm 人民日報回力鏢

你唔係以為佢一個人食呀

咁多花生，你想食死我咩

屌左美心先，分化藍屍同美心

工程公司攞嚟送禮

年年多到我食唔晒

好多公司企業都會買好大量送禮，喺國內都好受歡迎
因為安全標準同質素都有保障
早幾年沙田美心西餅永遠排長龍買月餅

其實zoe似matt哥手法，一話退錢就屌9佢係黃，真藍係撐美心唔退錢

投機涉及風險

條友係唔係思覺失調，屌完柒左仲係到話其他人係假

話人民日報嘅圖係港獨

祝佢冇得退

無分別
越多人講越好
多啲人識美心依啲良心藍店呀嘛

條友應該有啲精神病

末日輪！！！！

個zoe yip 係咪傻架
藍又分化黃又鬧

搖撚
我都比你搞到笑撚死

Cls藍絲狗咬狗

支共好快會禁止美心黑肺月餅進口

各位唔使咁擔心
美心已經扣咗受影響嘅貨
係18/7 一日嘅月餅呀
隔離完14日咪放貨，唔會有事
大家可放心享用

7仔飯團成日食

但係呢度加埋得105萬，冇百五萬喎

入去追post啦戰狼

買得美心都係自己人啦，退乜鳩呀

美心無左月餅cash flow 真係大X鑊，快D多謝777搞到大爆發啦，唔關我地小市民既事架

有咩問題 屋企一年都訂差唔多一百盒 連果籃都廿幾個

所以今鋪唔單止要香港本地宣傳
仲要宣傳番上大陸

樓主黎

冇佢又冇好睇啫

邊有人會諗到

澄唔澄清都死

判頭買黎派比大判d 人 同自己伙記

直情靠月餅賺錢一年錢
美心大撚鑊啦

未爆呢單野之前公司admin已經話今年要食美心流心月餅
買左70張餅卷準備派

鬼打鬼最好睇

佢其實係咪手足嚟 行分化路線

個Zoe 真係弱智咁

真，好多工程公司都會派月餅卷比員工

Zoe Yip真心定假膠黎架

有機係公司集中買 派員工派客

炒燶餅就炒燶餅啦，咁多野講

鞭鞭有力
屌到啪啪聲

呢個好明顯係大陸炒貨㗎啦

本身考慮買朗廷
依家唔買lu

庸人自搖之
笑撚死 字都唔撚識學人引經據典

順便去英美領事館舉報佢職業五毛
幫中共做嘢，等佢留係大灣區啦

如果d廢老係FB錄條片講我係藍屍 我係腦殘
光時五缺 我就私人醒哂所有採購手提number俾你

7仔飯團咁難食都食

似係啲大機構買嚟派俾客同員工
咁既時勢，邊個敢要

狗咬狗！好正！

炒狗！

有冇人好心提下佢地記得將張單過膠，如果唔係甩左色就冇得賠

炒濃佐，抵L死

個ZOE YIP真係搞唔掂喎,柒左死撐,死不認錯係咁拉埋其他野講

有無人識佢

美心月餅送俾黑警食啦

del咗就無買都照發爛

好心美心就換過第2間打手公司啦

排長龍退錢

病毒早在那一天之前就已經存在
到目前為止，還沒有人知道源頭

退返d月餅畀佢，新產品武肺白蓮蓉

笑左lm

花生價格上升

zoe yip係咪連登仔嚟架？

大公司要派比員工/客戶
唔通自己食曬咩

兩邊都抵撚死啦

用得良心企業呢幾個字都係陸人黎

高汁 可唔可以keep mon
唔知會唔會刪留言

秒

有冇link傳送門？想入去屌9牙zoe

老實講 有1個人中成間廠都好易中 做過既手足都知個飯堂有幾多人唔計你換衫返工放工果陣

送比客戶／員工

美心其實無犯錯
咁樣叫人賠佢真係傻傻地
仲開到口話無理由係自己負責
香港人有時真係好仆街
輸打贏要

諗起買成球iphone 既麥包

香港人真係好癲 月餅都可以炒